急問 JS 4824 CU ECON人 幫幫手

小弟估計自己應該會係2017既考生入面既低分人，應該要INTERVIEW多次先可能有機會入，有無巴打或者過來人可以講下皆時SECOND ROUND INTERVIEW會問咩同埋點準備好

PUSH

啫係幾分

B5 21, 2016 Median 22.75

四大神科

唔好睇到interview咁重要...

邊緣分係重要

我係咪都搏得過？

cu econ 22.75?
LQ都23喎

Median 4.5500 呀嘛，x返五

唔係*5嫁
你睇下佢個admission grade

幫fd問
best5有23，有無機入到

有

推 推 推

收咁低咩

上年玩4c+2
今年玩b5呀巴打 上年個分唔係咁睇了

今年Best 5喎老友
上年計6科
4.5*6下話

樓主我冇心mean你 不過21分想入econ會唔會真係太天真

樓主分都未識計想學人讀大學？

冇記錯前年cu econ uq係6科31，你best 5得果21分想入，有冇撚野？

b5 21分aim cu非n展，樓主你都幾大諗頭，你試下咁樣玩jupas 報定下年dse再考高幾分先入cu啦

4c+2x有27,28就應該穩陣

冇可能 21分3大應該得CU engine
不過要計weighting 數學Sci 唔得就

同埋cu econ 垃圾科 每年都唔知幾多人Tran 走 入到喊3聲